# Карточки 
[Полное описание задания](source/README.md)

[Посмотреть проект](https://deep_snow.gitlab.io/cards)

---
## Описание
- Файл со стартовым набором карточек `cards.js` подключен на страницу;
- Карточки выводятся согласно дизайну. Шаблон карточки описан через `<template>`;
- 
  - `Click` по карточке удаляет последнюю карточку. 
  - `Shift+Click` — добавлять новую карточку типа `narrow`, 
  - `Shift+Alt+Click` — добавлять новую карточку типа `wide`;
- Поддерживает переходы по истории браузера.

---

### Примечание
- В процессе выполнения задания познакомилась с Webpack
- В данный момент прохожу обучение по программе [JavaScript,
уровень 2](https://htmlacademy.ru/intensive/ecmascript)
